發展局副局長 入市馬鞍山

代表咩

代表你唔識規矩
支那01貼文不貼link

P牌規矩

唔緊要 貼過另一條 滿意未

我估副局長呢個盤好大機會會賺錢

下星期施政報告 會否重演當年蟲蟲偷步買車

代表佢要供30年

升到副局都係要做樓奴

分分鐘係下幾屆特首

100% 全部辣招取消， HKMC 高成數按揭無上限
可能HKMC 直接出埋100% 按揭無上限都唔出奇
而家都係金管局直接出錢托樓市架啦

住三年之後賣唔得既

原本係既, 但跌到變左負資產點賣?

副局長做5成按既話咪要三年跌5成先負資產

其實....都有好多原因可以令佢比其他人跌得多既

呢度啲大袋好撚惡㗎
話人之前 你最好貼左身家先